［發夢］香城online 聲明 只有自衛反擊 同 以武制暴技能 從來無設定過獅鳥呢個選擇

9/22 香城online 聲明

近日遊戲更新後
本online game 只新增了 自衛反擊 及 以武制暴

對於坊間提及新增了獅鳥等技能謠言
本online 表示深表遺憾 同時強烈譴責
並保留一切自衛反擊及以武制暴之權利
故煩請玩家注意用詞！！！！！！！

推一下

推兩下

推三下

推四下

推五下

推六下

推七下

推八下

推九下

推十下

P牌推唔到文架wor...

推下回覆數都好

推到非p牌幫推

推到非p牌幫推2

推到非p牌幫推3

推到非p牌幫推4

推到非p牌幫推5

推到非p牌幫推6

推到非p牌幫推7

推到非p牌幫推8

推到非p牌幫推9

推到非p牌幫推10